一人一個靚嘅ig shop model！

我先

Serco!!!

呀 我係咪開錯咗台

定其實po serco出嚟已經此po已完？

好明顯啦

咁你都share下啦

Serco很正

Serco

佢個名讀circle?

mungyu很正

邊個嚟？求分享

點解佢個樣咁日本化

應該因為佢好白同好清純feel?

應該係化妝問題

Cornerc 呢個都好靚

佢其實好靚 但同時都好扮野

尖嘴雞

下 做咩咁多人負評
認真 ig shop model佢同serco真心最top嗰批嚟

識佢真人 勁西

wat

識野
wat個樣唔係人人鍾意, 好兩極

Wat正！
佢好特別 有種氣質？唔識形容

Ca姐

居然

Ca姐唔知點解 成日記唔住佢個樣

hisso 啲model

垃圾

Cissy

咁靚女點解會有負皮

我都想知

有冇多d野爆？

泡菜國有個 Leehuen乜乜咁
唔太記得，個老板娘好正

Serco已經屌打成個香港嗰啲

空靈 feel

牙屈很正

好撚普通

係絲都覺得佢好靚女

唔知點解呢條友好冇氣質
總係有浸有老泥mk妹味

個格仲西

你個名醉愛肥西

Cornerc嗰yumi仲正啦 勁有氣質。。

咁我覺得grace仲扮野。。。

myruleshk

佢真係好靚但啲story真係幾煩好jm9

是咩 Rachel靚很多

承認佢係唔知做乜撚嘢但真係好靚 世界級

成日諗點解同佢家姐差咁遠

見你地咁講即刻去睇 真係做乜鳩

如果純粹係用睇靚嘢嘅角度嚟睇係幾賞心悅目

同埋發現佢自己IG啲相係無Serco幫佢影嗰啲咁靚

新嗰條片acting黎我反而覺得冇乜嘢 你要睇可能要睇返佢ac post嗰啲片

發覺自從Serco 間野搵左一班唔同高度既女仔做model之後
而家好多間都向住呢個方向發展

我見親佢嗰兩點野就好撚燥 想幫佢畫返對稱

我都覺

雞嚟
屌過

講扮野邊夠serco黎
成日扮善良好嘔，根本成間野都係心機婊

咪撚係連登問啦
成班油頭毒撚乜尻都負評架

Cornerc店主？

依家真人都幾濃妝但係係靚嘅

yehdeb

其實佢個個Model都瘦底冇乜參考價值 高度又唔係差得好遠反而有啲舖頭有齊高矮肥瘦仲有意義

上面有人話性格唔得 幾靚都無用

做model點唔扮嘢唔洗擺post?

屌你班友放相又唔放埋人哋個名/ig想點撚樣

#1 serco

Yoyo kot又負皮 cissy又負皮 ca姐又負皮

好撚好奇連登高手食開咩上菜

暫時冇人贏到serco

真

冰山一角

個咩serco乜水黎
咁都叫靚，大餅面又盛

agree個個都勁瘦 點拎ref

Serco香港第一不服來辨！

係 其實絲打去呢啲ig shop買衫要小心
啲model多數扁身材
賣鬆身日系衫 圓身材/大波 就算唔肥都會著到似大肚婆
反而fit身韓系都冇咁易伏
件衫Cutting真係好重要 要睇清楚

post隻雞出嚟做乜

Serco完全唔靚

哇屌 咁撚閪嘅

完左啦
一嚟就神枱級

賣衫定賣腳？

依家講樣定講人格樣唔差，人格就唔知

心機

好肥又冇波

竟然會覺得serco完全唔靚
巴打鍾意邊類型？

FBI OPEN DOOR

把聲算難聽

佢家姐仲撚正

又打手/自己推自己

大部分宣傳 偶爾問答咁 正正常常無乜嘢呀 上邊啲人話人心機婊 用埋啲蝗語仲好意思話人

好憎呢啲舖頭 賣衫但影到model相咁 主角都唔係件衫有啲舖頭連size chart都冇

點解

好似特登畫

Cornerc店主
呢個ac出名抹黑serco

真係出晒名ig到而家仲係唔比人cm

Whitetale 既sarah_leesy 睇攪屎棍d 片覺得佢除左靚 性格都好正

好得意喎 成間鋪 我覺得佢最撚正

有聲
嘿呀嘿呀嘿 嘿呀嘿呀嘿

把聲唔掂
一開口就破壞哂

邊間？好似日本妹

Serco 世界第一

Serco個grace好撚正

Cissy ca姐

睇佢個樣好純
原來咁mk

Feel似小松菜奈

連登仔個個都米八陽光大隻型男 邊會睇得上呢啲

講親serco依條撚樣就會彈出黎

C cup起跳

下 好nice喎，你有冇同佢相處過架
利申見過真人

咁正都咁多負皮 係咪有黑歷史

你揀錯圖
你po佢對腳出黎 正皮應該多過成個post其他女加埋

agger

真係靚咩
個鼻好唔得喎，對眼都一般

有料就直接講啦 扮咩識人地 我都識你老母呀

前model得唔得sherry

真

好正
如果佢做我老婆我減壽十年

雞就雞啦

後面排隊啦

ig?

原來係你抄牌俾人拒絕
行開啦死狗公

個個講到好似識人地咁

係咪芊蕙子
其實佢都幾有女人味

發覺連登好多人鐘意鳩嗡踩低人 補返句識真人就可以當真

識野

摩牙

ANNAWAT

所以講咁耐咪又係得個講字定係驚自爆

salawat 最正

cornerc果兩個真係好屈, fbable都唔錯

扮小松菜奈 西口西面有咩正

正啊 睇嘅都係仔
要size嚟托

抹黑你媽個閪咩，講主觀意見又唔得
惡過共產黨

成班八婆唔抵得人地靚真係9up無成本

我就唔係serco 打手，我之前都講過話佢捐五萬上神枱，d 人日日吹奏好煩
好多人捐得多過佢都冇咁煩
但係「成班八婆唔抵得人地靚真係9up無成本」呢句用係你到都幾啱，你成日jer 住serco 咪又係9up 冇成本

唔同，我係講主觀意見
佢地就咁話識佢真人就話性格好閪，咁我都識佢地老母真人性格好閪

成班死假人

乜嚟

樓上有人po都勁多人負評喎

咁我又真系唔識，只不過如果真係好似上面咁講性格唔好咁真係靚都無用，如果你識係識佢而佢又性格好，咁咪正

兩隻臭雞

可唔可以講吓點樣扮嘢法

睇唔到佢Story係點樣

其他相睇佢個鼻尖好靚都幾高咁分開睇可能一般 夾埋一齊睇個feel就好正

好撚大波

東女郎轉咗工做model

佢個樣好西咩

含撚嘴

係咪代表認咗係店主

應該係

之前同佢返過工 嗰兩粒癦係真的 聽聞好多仔都鍾意嗰兩點嘢

真 加埋個笑容 正撚到仆街佢性格都好似幾好